問佢暫時分開定直接分開 佢唔覆我

如題。
其實答一句好難咩？
已經等左幾日完全冇理過我
仲有感覺咪答分開一排再算
冇咪直接講分手
點解連答都唔答
其實當我係咩…
每日都好辛苦

因咩事想分開先

則係分手囉唉 最撚憎人冷暴力

咩背景

追緊新女？
未知追唔追到？

咁就係分手囉
依家覆你都廢事
利申：被分手

睇咗你上一個po 既然都可以成日hea你
我覺得暫時分開都唔會有啲咩改變
放過自己算啦

因為你食之無味 棄之可惜 同時佢又唔想做丑人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

點解要冷暴力
我同你情況算係差唔多...近排先開左個po...
唯有做住其他野先

有人同我講 佢有幾在乎就會幾主動
唔知呢句可唔可以點醒大家...